連登四大會員 老納 貧僧 48歲破產 基道中學

貧僧好似無出現過
去錯膠登？

基到中學太年輕

連登四大煩膠會員

好吃🚬

全部扑撚哂

🚬🐋hi

連登四怪

貧僧與天地同在

請除名

好彩冇裝家姐沖涼茶同鴻福郎

48歲個位就收爹啦
低質都死

仲有胡力威團隊

屈機男都無 ?

老衲_，蓋清，破產，腦魔

無蓋ching已經唔洗睇落去

暴食：關羽雲長
色慾：老納
貪婪：肥絲大隻
憂鬱：基道中學
憤怒：我
怠惰：48歲破產
虛榮：
傲慢：

喂
唔好屈得就屈

點解無理大survey 男神